有事想問藥劑巴

想問知唔知HA既kaletra supply夠唔夠？
如果有方法買到諗緊洗唔洗買

Thanks!

夠